有冇諗過分隊反包圍（AOC 討論)

有玩AOC既你地
都知道同一空間，就算100vs10
都只係同10次10vs10差唔多效率不佳
發揮唔到人數優勢，對面10騎都可以頂住100步兵

依個時候點打？
最好就係開多隊分隊，PC接鍵好似tap1
令對手同一時間背腹受敵
咁就會成功做到20vs10, 30vs10(睇操作）
真正既人數優勢就會發揮出黎

利申：講緊打機，aoc控兵技巧

屌出錯版應該post係遊戲台

人多地窄嘅話學吓反包圍

根本應該要

只係個個太惜身，明明自已人數多過對面都唔敢同唔想咁做

九二八以前，我地成功多次利用反包圍迫到班渣攻唔到